#コンパス 【戦闘摂理解析システム】

有無巴打有玩？

推

死心啦 有玩嘅人都唔會留名
利申 有玩過 玩到s4就幾乎棄左

個game睇落好似好吸引
利申 我其實未開始玩 純粹想問下
巴打講到咁 我都係唔down

其實好撚好玩
只係新手期 乜角乜卡都冇好難捱